比機會你都要珍惜先得

唔識珍惜既話，比得幾多次

有無唸過除你以外有更好既

大家咁話

如果再有機會嘅話 一定要好好珍惜

唔係人人都識珍惜機會，可能機會太容易得到

我覺得係要睇嗰個人係唔係真正知道自己錯乜嘢，如果係知道嘅話，而又想決心改過，一定希望有機會，而且仲會好好珍惜

有種人知自己錯咩，應承你會改，但係機會太易得到，好快就會重複犯錯

咁你覺得，點樣先應該再俾機會

如果係初犯，無條件比機會
如果講完都冇改我覺得就唔可以太容易比機會人，可能要對方做返啲野掛
你覺得合唔合理？

理解，你覺得要對方做返啲咩嘢呢？

你咁問暫時諗唔到，當然唔係要刻意為難對方，無非都係要對方做啲野順返條氣等我覺得值得再比多次機會

真如果當初佢比多一次機會大家繼續落去, 我都會好好珍惜, 可惜佢唔愛我 咁就唔需要多一個機會了

都已經唔愛你，就算你想要機會都冇啦

錯, 係佢都唔愛我, 我就唔需要佢個機會了留到個人留唔到個心更加辛苦

佢鐘意第二個？

當我水泡, 話仲掛住ex之後同返ex復合

咁真係唔需要佢比機會了

愛一個上一課比個機會自己學習好好愛自己

加油呀

起碼你有俾過機會佢

有時人嘅本性係咁
唔係話俾機會就得

可能改唔到就係改唔到，比機會都冇用

都要睇下係咩事

唔明你講咩